家有儲物狂老母，有無人嚴撚重過我屋企?

仆你個街好多都係韓國野日本野，加埋買撚左廿幾三十萬。唔知可以點，其中一間房門都就黎開唔撚到，我好困擾。

見到都唔開胃

咩黎🌚🌚

我媽儲啲報紙喺屋企 唔知做乜鳩

就算係韓國野日本野又點 又未係成堆垃圾

嘩屌, 入面一定好撚多蟲

趁你啊媽唔注意一野掉晒佢

一野都丟唔晒，襯佢唔係屋企逐啲丟，好似愚公移山甘，愚公移衫啊屌。

拎去果D乜乜墟度賣? 1蚊件都執返幾千銀

最嬲係同一件衫有四件，同一個款有6個色，on 99 。

好易惹害蟲

甘你老母

捐比人啦

第一張,一個個一樣既儲物袋排好晒算整齊.